聽日開始至星期五，支那Apple Store全面關閉

香港apple store仆街鳥，Apple手足睇路
林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。